[Apple Daily] 撤出油尖旺 翠華再減舖

撤出油尖旺 翠華再減舖

要慢慢逼死哂啲藍店

抵死

d野食根本就垃圾，靠裝修靠連鎖呃遊客，抵死

仲食翠華係唔係狗黎

真係收左皮架嘞, 等賣盤俾大陸佬啦

根本極唔健康，呢個位要租90萬，要賣23000個早餐先俾到租。當然遊客區的品牌形象又係另一回事。

唔關政治事

又貴又難食

藍絲都轉食敏華

又貴又難食

推

其實市道真係好差，新鴻基日日派飯券都唔夠客食飯

根本個老細上巿後己經收網，自己名下鋪位高價放租比自己公司。

銀龍+翠華
完全侮辱晒香港茶餐廳既名譽

幾時到百份百 國際飲食集團？

新釗記？
好似算中立

淡出再改名姐。

澳牛黃?

記得鄧生之前係facebook有個極黃post, 不過我搵唔返...總知就一家人有黃有藍咁

澳牛第二代應該係黃
新澳係第三代開
總知一家人有黃有藍

【一年之計在於春】

現在正式宣布，重金禮聘
澳洲牛奶公司第三代傳人，
人稱😎鄧少😎嘅鄧曉洋先生，
由今天起正式加盟【渣哥 一九九六】，
擔任九龍灣【大渣哥茶記】總管一職

能邀請到經營理念，社會責任價值觀都跟我們不謀而合嘅鄧少加盟，確實係渣哥及一眾持份者的福氣😃

鄧少仲好認真咁話，佢必定會不負渣哥重托，繼往開來，秉承一貫良好專業服務態度，為九龍灣一眾街坊好友及所有新知舊雨，提供比優質更優質的餐飲享受😃

#2月1號大渣哥茶記見

圖1)孝順仔，放大假陪阿媽去沖繩旅行💛，不過伯母怕醜話不上鏡🤗
圖2) 靚仔到呢⋯⋯😎
圖3) 親身去名古屋鑽研出前一丁可以有幾多種味道🤔😑🤣

澳牛第二代應該係藍

唔計黃藍
最憎呢d 連鎖式，好多材料係大鑊飯式中央廚房預製，加重味精，廚師冇咩發揮，食物冇味道層次，做爛晒香港茶餐廳呢個朵